[支爆了] 招商銀行突挫大趺近1成 內銀全綫大趺

招商銀行（03968）負面消息纏身，股價急挫，盤中最多跌逾1成；其他內銀股亦跟跌。交行（03328）挫3.8%；青島銀行（03866）跌近5%；盛京銀行（02066）、重慶銀行（01963）、中行（03988）跌逾1%。

理財產品涉嫌出事

一家聲稱與招商銀行有合作關係、辦公室進駐招行總部所在大廈的私募基金中金國瑞，在毫無先兆下突然清算旗下產品，實控人承諾還款後失蹤，據報受害苦主超過500人，9.4億元人民幣的基金資產一夜歸零。

另外，招行內地多家分行近日出現維權人士舉起標語抗議，網上理財產品「錢端」無法按期履約。據報「錢端」由招行委託第三方軟件公司開發，項目逾期後招行與「錢端」互相推責任，涉及全國各地投資者或超過9000人，金額14億元人民幣

據報美法院發現中資銀行有違北韓制裁

另外，據《華盛頓郵報》報導，一名美國法官發現3家大型中資銀行在對北韓違反制裁的調查中蔑視拒絕遵守傳票。根據美國司法部長或財政部長的要求，該命令首次觸發了一項可能將中國最大的銀行之一從美國金融體系中切斷的規定。所涉及的內銀名字尚未被公佈，但法院判決的細節與2017年一次民事行動一致。

當時司法部稱中國國有交通銀行，招商銀行和上海浦東發展銀行與一家香港前線公司合作，為北韓受制裁的國有外貿銀行洗錢超過1億美元。

1成

無人理？今次真係出大招 有內銀acc快d走

5毛洗post中

呢個post超快沉

推

係咪應該整新長輩圖

叫佢地快提款

陸續有黎 跌到0

push

記得用孝子身份同佢地講
好彩我上個星期提左你地咋,唔係就大獲

爆啦爆啦 燒到埋身啦 快d走

今鋪中國大獲了

未爆
跌一半先叫爆

沒事兒

下就繼續

咁少

係

另外，招行內地多家分行近日出現維權人士舉起標語抗議，網上理財產品「錢端」無法按期履約。據報「錢端」由招行委託第三方軟件公司開發，項目逾期後招行與「錢端」互相推責任，涉及全國各地投資者或超過9000人，金額14億元人民幣

危害國家安全罪

衝啊

source?

長輩圖

成日都有人問比美國blacklist會發生咩事,
就係會發生呢種事

另外，據《華盛頓郵報》報導，一名美國法官發現3家大型中資銀行在對北韓違反制裁的調查中蔑視拒絕遵守傳票。根據美國司法部長或財政部長的要求，該命令首次觸發了一項可能將中國最大的銀行之一從美國金融體系中切斷的規定。所涉及的內銀名字尚未被公佈，但法院判決的細節與2017年一次民事行動一致。

銀行都收皮

跌跌跌跌跌

一成了

推呀 走呀

文宣組全面進場

係愛國既 而家應該all in國企
支持共產黨唔好得把口！

跌果一成姐

939 有食力！

一日未跌到零都未爆

香港人睇撚住呀

叫保皇廢老all in

咁都叫爆on99

嘩

500受害者係來自中國？即係冇事，你唔受害習帝點回血

技術性調整啫 大家唔駛擔心
領導們會解決的

好少姐
陸續有來喎

搵人連埋櫃員機啲新聞整圖

好興奮

沽內銀 保現金

連登仔終於有樣嘢燈唔中，內銀喺連登仔話撤資唔夠一個禮拜即刻爆破。好彩之前有叫屋企人參與撤資運動。

銀行俾美國sanction,冇得做美元生意,冇外資會嚟開戶口,其他銀行唔會同你有來往,費事俾你拖累

仆街 等埋我
我未轉錢

習帝把回血劍專斬自己友

銀行手緊就會追債 諗下d内銀借得最多俾乜公司

雷曼時刻

爆爆爆

大陸網上D傻仔見跌到仆街都未知發生咩事

咁其他中資銀行有冇問題架?? 中銀?? 2388??

好驚, 驚驚豬

關中銀建行咩事

黨企

招行點止呢單

支爆近了 你們應當悔改

跌

a股國家隊勁到

叫人提款搞到擠提係犯法，
發佈相關新聞就冇問題了

[深度分析]民意與民心的分別

仲可以跌多啲

支銀都比人拎錢走啦
內銀仲死快d

愛國廢老全面掃貨

國家隊買廢紙

pish

咁就要推下啦

唔好再推啦，有幾十個喺交銀度，推爆咗就...
求下你地唔好再推

[black]push[/black]

禁錢啦屌你老母

聽到支爆相關消息就人都醒晨啲

嘩 咁開心啊

善心提示

有請小鳯姐

一夜歸零

個價只係落返上星期附近，出乜事?

Good

大佬呀 都冇入過錢落佢地到 點走呀

未加

轉貼親朋戚友 可保一生平安

唔緊要啦有港澳呢兩個ATM

(又補血)中共將於澳門發行20億人民幣債卷

次次都係咁， 睇佢哋d講股票網站成班圍威餵又完全收唔到風真係好好笑

連燈仔燈到升返哂

國家隊接廢紙

大陸版i kill u later

跌少咗叫升返哂？
你買咗好多？

有冇屋企人 叫咗都唔走？

Push

幫北韓洗黑錢

好少姐
根本無影響

支爆近了，你們應當悔改

蝗蟲的支那，
願你的支爆顯揚，
願你的倒退來臨，
願你的蟲卵在人間，如同在煉獄。
支爆賞給他們沒有食糧，
支爆懲罰他們過去的罪，
如同他們搶奪別人一樣，
不要讓世人陷於誘惑，
但救世人免於支那

如果以前溫總會講1人1蚊係小問題

D長輩圖最好加埋XXXX億市值一夜蒸發

恒指成份股咁多內銀
晨早叫咗你地放棄港股
All in 北美啦

好快被消失

得果一成，五成再講

支那又贏
一班廢老又拎身家救黨

買多d支那股啦

推
利申，早已沽清所有中港股票，目前百分百美股和美元資產。

上熱門

永隆戶口有幾多人有

嘿嘿

【 突發】點解要搞627？

香港又做白手套

Pish

【 突發】點解要搞627？(重開)

長put內銀好過買六合彩

跌啊跌啊

繁體字？

又出回血劍

個字體都改用廢老字體

有隻3毛係咁留言

【 突發】點解要搞627？(重開)

多謝各位關注社會議題

14億係我的國都係每個人俾1.1都有凸